CA/ACO招聘 - 一車車考生被送入屠場....（47）

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 6 月底

前文提要
CA/ACO招聘 - 你的聖誕先來，還是你的邀請先來？（46）

魔巴豬豬你有ＳＴ未呀 ?

新po初春

st春

新 post 繼續st 春

留名

想請教下你點樣溫時事？

20 號st

聽日st既表示凍到想死 下星期回暖 你就好啦

28號st

已經過左好大段派信時間
到底仲有冇第二個人報中獎? 好似真係得一個

咁就...............

lm

lm 24號st
其實柯華田同叫春點解 少上連登. 求解答

叫春都要解

見識淺薄

試下將阿華田好似英文咁讀

現在請全體起立，預祝呢位考生係2020年既ST取得成功！

魔仔st考成點？

St 春

見到啲TG Group都有人有offer

咁可能哩水少

好多有都唔出聲啦

利申：我估

即係有人有offer?真係

連登1個人叫中
鄉土冇人叫中
TG 「1」個人叫中
其實宥料機會真係幾低

佢地係幾時in ? 12 月頭？

In.....

Tg唔只一個，公文袋又有，proba信又有

唔知 淨係留意到啲相

well, lets see then

新POST ST春 聖誕禮物收到ST都開心

問咩

新post新春拜offer神

想問下收到ca offer既你地填左幾時可以入職 驚填得太遲 有排等

踢

過幾日入職

問題係, 先唔好理TG個邊因為唔知詳情, 連登加鄉土咁多人, 如果咁大個SAMPLE SIZE 得1個人中,

1. 連登加鄉土非常唔好彩今次得1個人中
2. 今水OFFER 好少, 所以掃中0既人都少
3. 流

after all, sampling 都係一個probability game

我呢到有個終極aco西位(人事+財務+總務於一身)將會夠鐘replace direct offer既aco們要有心理準備了

快到咁 你fax返張野比佢之後隔左幾耐搵你？

填4weeks 隔左5日就sd比我

冇事嘅

都好快手吓
有冇俾足4weeks時間你？

我自問平時都做幾多好事，希望可以避過呢個西位啦

差唔多啱啱好4weeks

其實依家degree去考aco係咪都好基本了
下年grad想狗衝有咩可以準備

City bba

追下post睇下考d乜, 面試會問乜, 得閒自己試下答
練好ST先, 過到ST都有希望
我係舊年返政府外判pt 見到d aco 日日過日神咁好爽皮
所以就有興趣想考

一日無黎個post就爆左
叫下in春

好的唔該你 但其實係咪真係好多大學生爭

係，所以流失率都幾高

學歷其次既. 面試表現同實力都重要
我識得有個人中五學歷都考到2016果屆aco
利申今屆HD畢業

全民大學生aco

除左佢, 同好似話TG 有人中, 連登冇其他人中, 鄉土又唔見有人叫中

三四年後調department...

冇囉, 岩岩上面之嘛, 只係話「有人中」.

啊, 人勒?

[url]想問下st個excel轉XY其實係指咩 仲有加XY label?[/url]

能力愈大 責任愈大 咁快出offer 比你係有原因既

派去邊好似唔係好關住邊事
仲要衰到第一日返工嗰朝早去完dept總部先知自己派去邊

離島都有機會派去
到時一係quit 一係就日日遊船河

st spring

大西北既手足搵鄉事局幫手爭取St 未

in spring

In 完管工繼續st spring

你係咪想惹起國際關注呀，下？

係總部搞掂就要即刻過去，我嗰時10點幾11點就返到自己個位

之前都已經話幾多奇怪0既地方, 又冇人一齊中,

新界西出九龍西，正常大約45分鐘

今個禮拜有冇人收到Aco offer?

都係架，不過伏唔伏早幾日知道去邊個dept大概都心裡有數

我問左兩題

我都係
有分別？

我係eo 問一題 加姐姐問一條

題外話 有冇巴絲去過鳳凰山睇日出 lee 個溫度上去係咪玩命

管下屬果題唔算係處境題咩

我都係呀

管下屬果陣佢比左d 處境我答 咁咪算一題lo

助理

助理好cute

即係tg有offer都係假架？

收offer請食飯ok?

等st等到J都長

想問下有冇tg group可以俾我地入下
In春

唔好走數

St spring 都想入+1

我都想入 已in左

我都想入

應該答得太完美 冇位入你

係度討論啦, 入晒去呢度就會好冷清

離島買樓先平，你識條春咩

想知係咪真係有人時事題答唔識，但最終有offer，定其實係擾敵

好快，我諗10分鐘左右 果時個腦空白 入去前無望時間

祝巴打管工有offer
咁我哋可以少個人爭

求ST

堅。咩對客咩島主………我哩度都夠西

我都想有管工offer

St spring again

St spring
管工有waiting 都好呀

講到尾，in 真係好睇運氣

助理都係？

我返公企見到其他信箱有好大包野囉

仲有11個幾鍾就考ST

仲未收到interview信，一個月了 等到灰

等到而家都仲未有ST仲灰

前幾日in了，有冇人知最快幾時有offer派

好似見過DO 兩三個星期就有

我只係報CA

咁X快

點解唔報埋ACO

尖子麻.少之又少

終極西位

問題係唔知仲有幾多DO同waiting剩

我估1月尾
唔係就要過埋年

一直都想問係咪入到waiting就當請左，返工只係時間問題？

唔一定，waiting有限期，如果過咗限期就等於收皮

ST SPRING

呢到
不過係ca

CA英文唔係應該易D咩

下個禮拜IN
算叫背過下啲基本法總則 時事嘢無乜點用心望
死得

仲有咁多時間準備叫死得

CA比左OFFER我
雖然人工低過我而家呢份少少，但做政府一定輕鬆好多，
我應唔應該做住等下年繼續考ACO？

兩睇啦

好處係做住考嘅話 你CA果個部門有位而你無得罪人通常都會原部門收返你做ACO(當然要有位)
至於到時考到ACO個試用期會唔會縮短就要睇情況

壞處咪就係人工低咗 而且CA有啲部門好惡做

ST 春

陣間915 北角ST

打左幾多場LF2

早晨柯華田神

如果2月尾先最後一批派st咪成4月先有得in

早晨 下星期ST

可以將福利/會唔會加薪去比較吓 睇吓值唔值得去博

我而家呢份加埋bonus高過ca少少
但做10年一定冇20k
所以有offer嘅話絕對係揀ca

咩工咁慘 做十年都無兩萬

手足單拼？

電訊個行大把啦

隻手冰左

我都有條問題覺得答錯
希望英文佢本身就唔預你答岩哂兩題

ST早春

垃圾文員 主任級起薪都唔知有冇兩萬

你係咪玩野呀，最近果單集團式世紀求職騙案都25K起薪喎！

咁你咪唔好做囉 出面大把世界 入黎呢個post把鬼?

係鳳凰山山頂祈求offer god

含下應該不錯

你俾人呃咗幾多錢？

下星期ST有咩要注意
做哂懶人包練習 (除左VLOOKUP唔明) 唔知ST出到咩程度
一心想搵份穩定工

其實唔難架 練多啲Word 以我經驗 Excel 唔使5分鐘就做完
利申: CA/PS 都100%做到

你咁有誠心，一定有offer

好多生字唔識讀
利申 英文垃圾

其實我都唔知同aco讀果篇文程度相差成點
應該計分唔同

答唔答到佢果兩條問題先

屌你哩個係唔係問題黎架
不如叫人讀下魔語錄俾你聽

識1條 另1條唔識

你點見到後面個個打唔夠字, 你行去佢後面, 「哦, 你打唔夠字呀? 你仆街啦, 哈哈哈」

i....

網絡error double左 自

幾時先有st 呀屌

收到風大腸巴就快有

幫你集氣

幫大腸巴叫春

聽日st，依家係公司練緊word excel 同打字

好難望到後面wor

唔明點解中文打唔夠字

90年代既手足應該冇問題
個陣game除左cs有語音
其他都要靠手速

留意到好多人唔識excel

我有諗過係咪依家有語音搞到個個淨係講野唔打字

我個人黎講通訊軟件極僧聽語音
見到多數直接飛左佢

Excel真係咁難

報埋其他自己學歷合要求既先算

請不要消失希望
收到風大腸巴就有
準備定美極啦

其實咩叫美極, 我真係唔明

以前咪有潮文話食肥婆要帶定支美極

肥芝

水蜜桃當造時間就過 好似係

excel做既野多 我20分鐘excel 10分鐘word 摩打手速1秒無剩 d題目長撚到要理解佢既指示
利申 閱讀理解u

証明手足冇留意大腸巴講過乜

我記得一開始做哂自己識做既
再慢慢做 仲有15分鐘
最後大把時間慢慢執

今日ST完
我嗰份比懶人包易，excel同打字都有時間剩

真 玩online game同人鬧交真係練到打字

可能又會freeze返個grade 等到有人退休 就搞內部轉任

肥婆, 你同新興幾時結婚

以前嘈交打字慢已經先輸一半

玩信長未開場一嘴9

我巴打嚟

中路狗, 隻秋, 炸彈狗, 狗角狗

殺死對家又打一大段咒語

邊個話兩條佬唔可以結婚, 你地快D 結婚啦, 可以做ACO 夫婦

如果同性伴侶都有公務員福利都唔錯

我唔是hehe 的

好多WAR3手足

有冇人玩過二戰新秩序

口裡說不，見到新興巴咪又係扯哂旗

朝早同新興交拜ST 神

夜晚就同新興交換魔力...

好想玩war3啦又

巴打幾時st嫁？

搵次scan晒之後一次過整晒PDF啦

求下你比個skill test我

點解人哋新界西都ST完，我第一日報無ST

都要PRINT, 好撚煩

我逐年逐約, 成疊咁SUBMIT 上去, 好撚波瀾壯闊

In spring第一天

print都煩咁幫你唔到

煩都要做冇撚計, SCAN晒啦

忠角場好好考又夠細keyboard 又係平時返工果個

一樣呀巴打

offer spring

聽講會派到2月. 仲有機會既
我都第一日報, 上星期先收到ST, 識既人之中我最遲
單拼同雙拼都會影響時間
有個fd 單拼ca 10月尾就ST

豬豬噢真係隔左好耐都未派offer
好想知自己中唔中簽 唔中去搵第二份工算

其實會唔會聽日有信到,

因為正路諗, 一星期派一次OFFER 真係太密, 聽日就係離上次ACO OFFER 兩星期

星期一二搞埋手尾
星期三寄出
星期四五考生收到
同埋GGO收到反彈信

個TIMELINE 岩岩好, 所以應該係久唔久星期五就有彩派

大榜？

咩係反彈信

Plz wait for 10 weeks

fail delivery. 無此人

我唔介意

St最後2月
來問買左機票果d仲會唔會比你改期
都完左

打去問下

做緊b

經過5 個小時既儀式， offer 神終於有表示 放晴

你留左係上面幾耐
你將自己化成雪條再獻俾offer神呀？

有interview未

我20/11 st 都未有

爆菊唔啱我

29/11

11月21日ST 今日收到interview
想問下interview之前既BL test係咪一定要出席?
我之前已經係CRE考過basic law, 分數都滿意,
如果考多次會唔會被新既分取代左

終於收到st啦

28/11 ST
in spring

幾時先有ST

係唔係真係2019年見

in之前對資料漏左份工作證明都要補
又要千里迢迢親身去補交返
又唔係代表有offer

1月2號 荔景

你兩個快D註冊啦

QUOTE錯

TYPO, SOR9

S

T

春

非3大ugard

我12/11st都未有

但CA如果有offer. 起碼叫做拎左入場券入政府先
將來都有機會考返上ACO

搞完大肥妹搞五官, 幾時連欣宜都想食

中晒先算啦, 不過其實冇撚得簡, 個結果好明顯

一直真係俾人話你UGRAD都CA

唔使寄嘢架 睇清楚招聘廣告
係in個時先去帶比佢

仲撚有第二個答案架咩? 你繼續去篇考試時間婊囉

早兩日In完開始日日ff有offer

唔係考緊啦咩? 又編?

做唔切，邊啲急考的編左先，未咁快考的仲未編

魔巴一直都屌大學生做CA/ACO

下? 今個SEM就完架啦啵? 死我真係唔係好明你工作

尋日見工都成班ugc 考中五位 放過鯨大仔啦

兼讀制考試嚟 全日制已考緊

我鯨大，做緊CA，而家仲未有ST

點解aco 第二水offer 仲未派

柯華田神

數據都係請大學生多

入左去先 下年招aco再黎

巴做咩dept

岩岩收到1月2號有st 好驚word 整唔切

FAIL SPRING

唔使驚 我做得一半都冇都有得in

同我對果個都係好溫柔又同我講下笑, 因為我之前做過公務員
佢話呢D你實填過嫁啦
IN完走果陣經過間房我有同佢講BYEBYE

可以做過咩公務員又考aco

一日兩次

剛check email收到interview

究竟要幾時先畀ST我做

搵過個肥妹啦仲記住佢

啱啱考完st覺得幾易
想問成績好 最快幾耐左右收到final in?

報左咩？雙併？

3月前有st既話我咩都得

ST會派到咁耐咩?

時事好難捉摸呀

CA好似會去到3月

ACO 20/11 ST

痴線 將軍澳撚走到去荔景考
老撚咁遠
第一日報而家先黎ST
我想知如果打少左幾隻字是咪當錯字計
因為我諗諗下發現英文行數唔對路
同埋中文勁撚多深奧字 見隔離個肥仔搵字搵到仆街

基本上小左字 格式就錯 格式一錯就玩完

前兩段無錯無漏淨係最尾個段出事都玩撚完
就行數睇應該少左兩個詞語同埋打錯兩隻字

其實佢個test係唔係唔計分 我考CA果陣， Excel 無做表，考aco果陣，word無轉字型，照樣有interview CA仲要比埋offer我，aco就未知

順便問句：拎左CA offer，如果幾個月後，aco又忽然話請，會唔會好麻煩

我想問你擔心啲咩？最多咪resign and go.
不過你有幾多料，問下自己啦

咩料就廢事講，主要性格懶先考政府者，不過純粹想同大家講返，St有錯唔使驚，可能照樣有得in，有offer

唔該哂 咁我accept offer la

11月27號ST都未有。

多謝安慰
其實我都唔係好記得係咪真係打少左字
只係望到隔離果個人份野好似多字過我

可能佢打過over 30果個marking呢

希望齊齊有得in

一齊in春

interview用英定中文

呢位考生同我企係度，知唔知你的問題好得人驚

魔巴見到呢啲實咁講

全普通話in，你準備定啦

好忙
上司成日想我ot清埋啲野
問題係啲野點清都唔會清得晒

姐係中?

魔語錄:

呢位考生你同我企係度！簡直係人神共憤！

戰況已經進入白熱化階段！知唔知一眾考生正處於水深火熱之中呀！

你依家竟然口出狂言影響考生情緒？

咁咪好囉，你又少個對手

著裙先可以用腳毛騷擾對手

20/11 ST
今日下午已收到IN, 單併ACO

聽日係味派offer既日子

柯華田 神

你話陳煒個波大定係考生個波大
唔准諗，即刻答！

我想問下有無網站可以睇番最近呢幾個月d新聞時事

12/11 ST
岩岩好兩個禮拜收到Interview
聽日IN
單併ACO

ST春

In spring

ST晨春

offer god

又到星期五 offer god

又到新嘅一日，希望大家今日會收到ST/Interview/Offer

希望今日收到柯華田

ST spring spring

大家咁話

ST spring

要渣個先知

基本法問題答錯晒

繼續ST春

下星期二下午二時開始考打字
Word excel 考試難嗎？

in完姦房

in CA定ACO?

aco

難到仆街，千祈唔好去考

巴打我今日都收到了

等緊今期aco offer嘅時候收到ca interview 係咪姐係aco衰左

未必，以前有巴絲拎哂兩個offer

咁都好啲

Aco offer真係派過ca好多好多好多好多

“慢”過ca

收到個信封 入面疊野好厚

要fax返張basic law exemption form俾佢同面試當日帶基本法成績正本先至唔洗考

你係aco ?今日收到offer?

已經有人收到offer了？羨慕...

我仲叫緊ST 春

Daily Interview Spring

印像中CA係收EMAIL通知有OFFER先再收阿華田，今年係咪都係

I...N...

繼續食緊屎

絲打幾時in㗎？

你係ca 定aco

In ca 感覺成日比中間條女恥笑咁
英文本身底差 好多唔識讀

喺第42post留過言以為差四粒字無運行
點知今日收到《基本法》測試及面試

推返哂之前巴絲既錯位玩完論

1月3 ST
有冇人收到

另外想問2013版OFFICE有咩分別 上次2016好似係2010版?

利申:2016 CA

巴打係咪住新界?

唔係

終於收到st

雙拼?新界東?

雙併荃青區

杏仁都係兩星期

杏仁兄唔係2/11in咩？

21/11 st 岩岩收到in email

兩星期收到啦
雖然我都知我只係淫念起

真唔真呀 唔到合格線都放人去in?

你差4粒字係到合格線定打哂定錯字接受範圍

英文好多簡單詞彙、短詞彙嗎？
中文反而多難字要打，筆劃多又少見既就難打

用咩輸入法？ 筆劃多少唔太大關係吧？

報定其他當買個保險啦大家

不嬲當bonus

快d 救我地出火坑

大腸巴

半年。。 真係人都癲

英文題答到？

黑貓

如果有好工番 就唔洗日日咁多人叫春要offer la

有冇人番緊pt 等offer?

咪係 之前我去hea in, 都唔會上高登睇啦

真相點係無人知
又無得拎返份卷睇
當係我好運啦

in春 快啲派到我啦

e 家個份好西 有冇hae 工介紹 人工低都ok

所以今日係咪要落阿華田雨？

今日應該冇雨，睇過

第一題唔知岩唔岩
第二題一定唔岩

其實係咪每一批都係月尾一次過派 諗緊

中間果個成日陰陰笑

Rd春呀

我

你fg? 有冇諗住搵ft 一邊做一邊等

胡師兄 你係咪都月尾收offer?

岩岩係office 好想大叫一聲 OFFER 呀！！

上開連登點可以衰中文架，話晒都鍵盤戰士
英文少打我唔怪，唔係做開大公司高級文職都少用英文

加油巴打 你in ca 定aco

只可以話我認為逢星期五味濃

me too ..同圭之前果d offer 都係星期5 開？

上次aco是星期五

當然星期六寄到我認為都make sense

20/11 st收到interview了

踏入中午兩時後
都係無人報喜（ACO)
今屆GGO派offer個班 做野真係慢好多
太離譜喇！！！！！

幾點in 巴打

時

我13/12 應該下水先有得in

要打1823 了

今屆派ST果班都好撚離譜

你同癲巴 杏巴都係月尾

杏巴其實in 到rd係三星期定兩星期？

岩岩jobsdb見到老細 出post 請人

一個禮拜前

希望巴打快d 收offer唔洗煩

收offer第一件事即日辭職
考慮賠錢離開哩啲笨柒公司

支持

新興巴今日春左未

新（西）公司2月尾先要我返
準備放六星期假
真係要休息下

中間中到aco就一身鬆晒

肥妹捨佢而去……

即刻扔支票 for sure

大把錢，賺埋冇命洗，仲要入過廠

有offer 真好

處境 時事 ok 嗎巴打

ACO OR CA

叫緊管工offer春

Aco

ca仔

係 星期一定二收email 尋日收到信封

係邊行 仲請人嗎？

16/10 st
23/11 in
12/12 offer

香港地個個都行頭窄咁

tg pm 比我ok 嗎

感謝 巴打

啱啱完ST,打字輕鬆，word excel有啲唔識，特別係word in春

老人家

巴打係灰衫嗰位？

咁都有相認
痴線

其實姦房都有分ca同aco
大家成日講好亂

春左咁多日 終於有st
1月3 荔景

我聽佢地話上年係aco
陳煒姓乜我都唔知

仲未有offer

處境應該點温
就in好淆

同你一樣

好驚肥佬

唔會問得好深. 唔難考, relax

ST太陽落山春

又一個星期，新西又冇ST

請不要消失希望 我都再叫下st春

唔係 應該唔同 可能改咗名only

我的技春何時降臨

咁派到幾時in啊？

公司腦細好弱智 好想快啲收offer辭職

一山還有一山高，政府大9把弱智腦細

其實我都係覺得你的樣子如何你的offer就必如何非常可信

你叫油頭毒撚情何以堪

打少家呀，謝主龍恩啦

收到份同aco一樣人工既offer

樣衰可能有著數添，佢覺得你膠野公園容易控制

唔好係「投訴磁鐵」就得

做住先

做啦，aco 粗重野留返俾我

st未呀

助理 冇offer 點算

例如呢

開頭in 完自我感覺良好 e 家愈諗愈唔對路

琴日先收到 Email ST
仲以為今屆冇份

好驚呀大佬。。

答炒左佢！

新界依然未有st

你啱
入到去而又過咗試用期 即刻拎返張白卡同佢哋鬥弱智

其實太長既空白期可以點答
老實答既話應該死罪黎

我答左去旅行同做Part time

點解resign都可以話屋企有事
但長空白期做左d咩真係....
旅行都無理由成年啦
扮學野進修又無實質證明到
照顧屋企人又好似假過頭

如果份工係舒服，其實辭唔辭郁得，自己決定啦

係西工真係等佢地打救

你話做Part time 做左成年
但係出cash囉

咁你自己自問呢段時間做過咩黎

搵工難囉
搵搵下就會灰同hea

有冇人見果陣中間果個成日陰陰笑

我呀下
我會照直講

其實in個條友in過咁多人

空白咁耐又唔係岩岩讀完書
有常識既都知大概咩事
更何況我諗佢in既人數多過你食飯

坦白講事實好過到時比人捽死

我唔係好信單單一個空白期就唔會請

但係點包裝你真係要自己諗

話咁快又差不多要有新po

大佬
日日春梗係快
呢到包含左好多手足日日叫春既悲歌

ST春
我其實係咪已經被西走

每晚一春

係每個鐘叫春至啱

我都今日收到，好快到你

有ST春 in春 柯化春 同 阿華田春

會

華田春
好緊張
如果真係有消息
最快應該係這幾曰
曰曰上來睇 post
大家都係到叫緊
愈睇愈緊張

in完管工好頹，黎個深夜st春

魔語錄:
今日係Happy Friday，係普天同慶既大日子。你依家竟然講呢d風涼說話煽動大家既情緒？

有。姦房陳煒

佢發現已經打擊唔到人，去左隔離打擊
你見唔到對面好多快活的空氣……

星期六社畜offer春

offer 春。我今日去辭左份西工了

offer

扔支票？

我都好想聖誕前辭左份西工 diu

有無機會星期六都有柯華田收？

offer春

落街食個早餐先，可能一陣郵差叔叔會塞封柯華田入你地屋企信箱

冇, 俾一個月通知, 真係抑鬱到不得了

雖然我好唔鐘意黎緊個份新工,
不過都冇計要試試了
要返科學園, 又要病假扣ANNUAL LEAVE, 真係好撚西

可以, 我都希望收到柯華田

病假扣annual 既腦細真係好西

希望你成功

我電單車考左4年啦, 因為份西工搞到我成日都集中唔到精神去考個牌

其實真係幾嬲

大腸巴 尋日in完 英文答唔岩又讀得衰
應該玩完

我諗我應該唔洗再等 都就快10個禮拜
報定搵定其他工先
2年後睇報唔報多次

CA?

你個名

yup

其實你得0既, 你抱住一個隨遇而安0既人態啦, 你都係差IN 最後一關唶, 其實真係正正常常有手有腳就請; 真係唔得冇計就2020啦

不過事實係搵住其他工先啦, 等政府開飯真係食得屎

我等緊有冇得IN姐
唔係大期望 不過照叫下春

我知, 搵下工睇下有冇其他機會啦

師兄 你都有考26? 我岩岩肥左係鴨利洲

有無機會星期六都有st收

我係鴨利州肥左3次啦仆街, 之前係個條勁不負責任條友, 咩都唔講, 以為跟住佢做就會過, 勁HEA教

第3次轉左人, 結果個牌公司爆大鑊, 開始抑鬱, 完全過唔到

準備去跑馬地搵個正常少少0既人教

點都多謝你地打氣
份水蜜桃可以收返埋先

肥咩 落右腳果d?

我肥冇留意路面情況 痴線 明明做足曬所有野

btw 朋友同我講個考官肥人好似有回佣收

星期六照ST春

佢地前後房, 利益密切, 你話公平其實冇咩人信
另外, 有利益關係都唔出奇呀, 不過絕對唔會同人講唶

第一次係肥咩都唔識, 乜撚都衰晒, 因為個教官都冇講
第二次幾乎合格, 有條仆街BENZ 係我返學院之前DUP 停,
我等左半分鐘佢都唔開車, 我令頭趴頭, 個官話我唔夠距離趴頭
第三次根本冇心機考, 個官話我SIN呔, 又肥

我第4次本來都想報鴨記, 因為已經報第4次所以直接問有冇平D 0既PLAN
佢話冇, 我理智斷線, 直接走人

依家報左跑馬地5月, 準備搵輝SIR

SORRY 冇可能, 休息下先啦

大家咁話, 柯華田春

雖然成撚個醫管局爭假都係抽籤, 唔係, 你成日會見到醫生格鬥俱樂部

我3 月retake鴨記 一齊加油師兄

其實我都好擔心鴨記, 雖然我係路權撚, 不過我都驚係鴨利州考真係經驗唔夠, 出黎渣會瀨屎

考到再慢慢操啦 師兄會買棍定羊

棍, 想渣啡令, 人生夢想, 想係高血壓之前玩夠皮佢

如果有offer 再考到牌真係要出部新車賀賀佢

其實真係錢就有一筆, 40幾萬, 賺錢就有時間, 洗錢就永遠冇時間, D 模型疊到成座山咁

所以如果一中ACO, 我幾撚多野即刻做到, 真係要OT 下或者見西客都冇問題

呢家就口響響 到時就。。

你梗係唔明我份工有幾西, 為左要谷數, 條友本來冇病, 可以講到佢有病, 個病人屌晒老母, 「哦, 你有病」

咁所以, 我都唔撚驚鳥

好撚病態 唔怪得師兄會抑鬱

希望同師兄一齊收offer 出車一齊兜番轉

考到牌, 中左ACO, 即刻出FAIRING, 最多右手唔好扭咁大力, 等你

屌 咁恐怖

希望下星期下華田雨

我將我多餘錢用左黎買醫療、危疾同儲蓄

因為政府醫院真係

其實總體黎講, 我係哩行學到最大0既得著就係「香港的醫生護士基本上都不可信」

私家醫院會好少少, 但係你都唔好以為佢地係好人好姐, 真係最多做野正路少少

親身體驗過，好那西 （雖然我知唔可以怪曬佢地）

唔可以怪佢地? 一半半啦

我敢講好人有一半, 有一半基本上仲西過D 老屎忽CA ACO

所以入政府見西人我根本唔撚咁怕, 班仆街醫生我都忍左7年了. 如果個官睇到哩點我真係好有信心係入硬

政府醫院一日45個症，返朝9晚1748，你自己除下一個症有幾多分鐘睇

係高層離地姐，唔夠人仲要cut budget

CA/ACO招聘 - 考生鼓譟叫春區（48）

有遺言係度講埋佢

哩個係一個問題啦

但係拿西，做野HEA, 亂做0既人一樣係咁爽;
有心做0既人咪做到仆晒街同俾人踩住上囉

有心做個批, 去晒養和啦
唔係個WARD CLERK 提我, 我都唔發現原來我另一個WARD 全個WARD 係我7年之前已經換左血
以前好有心D人全部走晒
依家全部都係拿西人, 亂撚咁黎

Offer....god....
....
....
....

因為真係忙

但代入市民角度同公務員講：人手不足、忙係同情、體諒，但唔係理由

2000年，由公務員轉做非公務員個下先走得最多人，之後俾班垃圾上哂位
真正叻仔去哂私家到做

班垃圾係al 3條c 讀mbbs 個批

冇3條C MBBS咁西呀嘩?

不過2003年大斷層, 依家HA 高層CUT COST 會收花紅, 咪所以搞到依家HA 西過西咁

offer please

祈求天父做十分鍾好人

病假扣annual level

Offer

Offer!!!

Offer......!!!!!!!

Offer!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Offer~~~~~~~~~~~~~~~

Yeah offer